中環行人隧道口間馬會因安全理由唔開

吊你唔係追思會都驚吖嘛

唔係驚人
係驚d狗亂咬

今晚跑馬 廢事啲藍絲廢老屌鳩人呀?